# État de la traduction (ac-ancestries-and-class)

 * **libre**: 32


Dernière mise à jour: 2022-04-27 10:36 *(heure de Canada/Montréal)*

Ce fichier est généré automatiquement. NE PAS MODIFIER!
## Liste des traductions complétés

| Fichier   | Nom (EN)    | Nom (FR)    | État |
|-----------|-------------|-------------|:----:|
|[0BVoHy7R86KJoani.htm](ac-ancestries-and-class/0BVoHy7R86KJoani.htm)|Monitor Lizard|Varan|libre|
|[2DHIdNZsWW0QMktP.htm](ac-ancestries-and-class/2DHIdNZsWW0QMktP.htm)|Legchair|Chaise sur pattes|libre|
|[5mO4H9Etz6OZDXDp.htm](ac-ancestries-and-class/5mO4H9Etz6OZDXDp.htm)|Bird|Oiseau de proie|libre|
|[6r0IkniXbYu0bPdi.htm](ac-ancestries-and-class/6r0IkniXbYu0bPdi.htm)|Pangolin|Pangolin|libre|
|[8gSeDqJLLQRlQWis.htm](ac-ancestries-and-class/8gSeDqJLLQRlQWis.htm)|Horse|Cheval|libre|
|[8z71PBlZBSXkKkLm.htm](ac-ancestries-and-class/8z71PBlZBSXkKkLm.htm)|Cave Gecko|Gecko des cavernes|libre|
|[9T6H4GbqxMm44Acv.htm](ac-ancestries-and-class/9T6H4GbqxMm44Acv.htm)|Crocodile|Crocodile|libre|
|[a9luOko3LqrhIe2k.htm](ac-ancestries-and-class/a9luOko3LqrhIe2k.htm)|Vulture|Vautour|libre|
|[dUAqUKIdieoFVHRp.htm](ac-ancestries-and-class/dUAqUKIdieoFVHRp.htm)|Fiery Leopard|Léopard brûlant|libre|
|[eBgMfYf0PVbsGOYp.htm](ac-ancestries-and-class/eBgMfYf0PVbsGOYp.htm)|Bear|Ours|libre|
|[efkFqs6LXzWkawfL.htm](ac-ancestries-and-class/efkFqs6LXzWkawfL.htm)|Hyena|Hyène|libre|
|[jEK6PPGWmaTFAEKr.htm](ac-ancestries-and-class/jEK6PPGWmaTFAEKr.htm)|Camel|Chameau|libre|
|[jTRsRVhl5NswEueA.htm](ac-ancestries-and-class/jTRsRVhl5NswEueA.htm)|Boar|Sanglier|libre|
|[jUYTm3wUR0GX1zfO.htm](ac-ancestries-and-class/jUYTm3wUR0GX1zfO.htm)|Ulgrem-Lurann|Ulgrem-Lurann|libre|
|[kaE0e2oLPj4S3SdA.htm](ac-ancestries-and-class/kaE0e2oLPj4S3SdA.htm)|Blood Wolf|Loup de sang|libre|
|[kbPrh3KBomvQcLOn.htm](ac-ancestries-and-class/kbPrh3KBomvQcLOn.htm)|Shadow Hound|Molosse d'ombre|libre|
|[kKbXAP5Vk6iYC98b.htm](ac-ancestries-and-class/kKbXAP5Vk6iYC98b.htm)|Dromaeosaur|Droméosaure|libre|
|[lOMF4UyhjZcL7HM9.htm](ac-ancestries-and-class/lOMF4UyhjZcL7HM9.htm)|Badger|Blaireau|libre|
|[lOzvLCCy9QRnYw6w.htm](ac-ancestries-and-class/lOzvLCCy9QRnYw6w.htm)|Cat|Félin|libre|
|[MpqwqLf7AaLOfyZh.htm](ac-ancestries-and-class/MpqwqLf7AaLOfyZh.htm)|Snake|Serpent|libre|
|[O50K7MUf0Xw8wHd6.htm](ac-ancestries-and-class/O50K7MUf0Xw8wHd6.htm)|Cave Pterosaur|Ptérosaure des cavernes|libre|
|[oB8ylf56HRtXE9yq.htm](ac-ancestries-and-class/oB8ylf56HRtXE9yq.htm)|Shark|Squale|libre|
|[pAiHiUC9NfbndLNG.htm](ac-ancestries-and-class/pAiHiUC9NfbndLNG.htm)|Riding Drake|Drake de monte|libre|
|[qLvwY3aKGHVrbgfk.htm](ac-ancestries-and-class/qLvwY3aKGHVrbgfk.htm)|Ape|Singe|libre|
|[Qwm9g6hS7f45sAIj.htm](ac-ancestries-and-class/Qwm9g6hS7f45sAIj.htm)|Bat|Chauve-souris|libre|
|[SMYGh6WPjKIMAmXc.htm](ac-ancestries-and-class/SMYGh6WPjKIMAmXc.htm)|Moth|Papillon de nuit|libre|
|[tT2lEqAPTM2u1hNV.htm](ac-ancestries-and-class/tT2lEqAPTM2u1hNV.htm)|Scorpion|Scorpion|libre|
|[vbBkKVl9tgnVasFU.htm](ac-ancestries-and-class/vbBkKVl9tgnVasFU.htm)|Wolf|Loup|libre|
|[wcS3dKMoIxc77rtp.htm](ac-ancestries-and-class/wcS3dKMoIxc77rtp.htm)|Terror Bird|Oiseau de terreur|libre|
|[wZlIF2VpF2OO3hQR.htm](ac-ancestries-and-class/wZlIF2VpF2OO3hQR.htm)|Capybara|Capybara|libre|
|[X9YDnJdJfEPDk7l2.htm](ac-ancestries-and-class/X9YDnJdJfEPDk7l2.htm)|Arboreal Sapling|Jeune arboréen|libre|
|[Yixn2Jz0f3eT1Wkt.htm](ac-ancestries-and-class/Yixn2Jz0f3eT1Wkt.htm)|Beetle|Scarabée|libre|
